澳門回歸後有無修改法例呢 廿三條 國民教育 國歌 送中條例？

澳門同香港有無唔同？

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

提提大家關注2019年澳門新惡法：秘密警察法；謠言法；網絡安全法；送中法，唔想香港變澳門就同我入黎